「劇透」End Game美國隊長疑問

點解美隊拎個鎚有得用雷電？雷神可以用雷係佢本身個能力，鎚係幫佢集中能量，本來個鎚唔係應該冇雷電功能咩

push

Whosoever holds this hammer, if he be worthy, shall possess the power of Thor.
其實佢想嘅話應該可以去新Asgard做新King

我問佢點解識放電 唔係問點解拎得起

邊個有資質拎起個鎚都會得到Thor 之力
你要問應該問點解佢咁快識用

三樓咪答岩

冇嘢sor 自膠

Thor: 原來可以咁用

點解有資格？

個槌可以召喚雷電 集中係槌到 但留心D睇佢身係冇電 所以只係純粹係槌既能力

你去問下個鎚

Super soldier

有咩識唔識用 都係扔黎扔去 舉高吸雷 之前見雷神用得多 識用好出奇咩

最簡單，不如你重睇thor1先再問

咁佢有一幕係召Stormbreaker，係唔係因為Odin個咒語賦予咗佢Thor同等嘅力量？

你以為

係，其實照睇句咒語已經解晒mjolnir同thor嘅力量關係

弱智仔

CA盾同槌仔嘅連續技好好J

點滿格鬥技

我又想問喎
點解thanos可以斬爆佢個盾
又話汎金屬最硬

要識講大話呃人先拎得起個鎚

今集CA真係型到癲
同Thanos單打已經夠型 然後比Thanos打到死死下之後頂硬上 索番緊個盾嗰下再型啲 之後人齊嘅時候再嚟多句Avengers Assemble 我真係嘩咗出聲

Sam: On your left.
Russo brothers真係好照顧Cap。一開始CW都冇咁覺，然後到IW Cap更加係出場太少，到今集先知道一路都係鋪陳到今集畀Cap大放異采，到最後仲有好結局。

呢集啲野失哂衡啦

cap本身精通飛盾
而家個鎚仲要識自動導航 點會唔識用

點解thanos 又接到個鎚??
佢又有資格咩

外掛唔計

佢拎住果個係stormbreaker，冇odin咒語

thanos唔係用stormbreaker咩
舊鎚佢都無攞過

比較想知ca點解可以吸個鎚埋來，連stormbreaker都吸到

Loki知道應該嬲到癲

力量流程：Cap夠資格-舉mjolnir-有thor力量-可以吸埋stormbreaker

宇宙霸王嘅配劍打唔爆個盾先係問題
屠殺左宇宙咁多年，有汎金屬有咩出奇

地球最硬=/=全宇宙最硬

Vibranium唔係地球已知最硬咋咩

你又知thanos把劍唔係汎金屬做
黑豹cw用爪爪個盾都有痕啦
何況mad titan力量max加外星武器 劈爛都唔係問題啦
姑且勿論cap個盾喺漫畫裏面爆過幾多次

Rocket都過iron man可能係地球最聰明（？）但宇宙唔係 所以唔出奇有物質硬過

同埋thanos下下斬都係斬個盾邊
防守最薄弱到
仲要大大力咁西落去

除左wow 我睇到成個彈一彈起身

Captain 不嬲都咁正

佢雖然不嬲都好正 但係今集佢係好撚正

有一下連續技睇唔明 佢飛個鎚去Thanos上面個盾到
Thanos無啦啦跪低左...

做得thanos嘅配刀一定唔會係普通料
斬唔爛區區一塊地球嘅盾先係問題

復活左啦

用爪有痕係因為兩者都係汎金屬，相同硬度緊係整得玩

反而我幾驚訝Thanos 可以受到個槌仔既重量

師兄冇睇第一集？

我知佢個爪係汎合金啊
我嘅意思就係話 相同質料下 就咁一爪已經有痕
咁你話thanos咁樣大大刀劈落嚟 點會唔爛

鑽石夠話係最硬
攞個鐵鎚扑落去 一樣係會碎

講開CA 爛盾,當時我仲以為會出番隻新盾出黎,
始終AV3 黑豹比佢用,都無講有幾勁,同冬兵隻新手一樣,無得發揮

佢飛盾都已經咁勁
何況隻鎚仲易用過盾
點會唔識
至於點識召電
佢見雷神點召佢咪點召

咁不如問點解hulk同IM 識用個六粒石...

型D, 屬性攻擊高攻, 冇電邊好睇

黑豹比佢個盾柒撚到

CA 個盾另一功能係扑落去,力量會反彈
例子 - AV1 雷神一樣扑落去,CA2佢用盾跳樓

Sorry自膠

當然thanos 支野係外星野,無得正常比較

ironman偷功減料比左次貨佢

On9 重睇啦

同埋aou
Iron man, thor, Vision 既full power激光都燒到Ultron 個汎合金身溶咁濟
證明汎合金都唔係絕對無敵

我覺得係威力既大細同埋打落個盾唔同位會有唔同效果
Ca2嗰陣反射子彈
Ca1佢一開始揀盾嗰陣peggy射嗰幾槍無反彈仲要就咁跌落黎
A2一開波雷神帶hawkeye返戰機前打落個盾度製造衝擊波攻擊敵人
A1反射ironman激光
Ca3臨尾抵消ironman激光

其實有咩效果真係佢點寫都得

韌度同硬度問題

主線冇復活
A1果條時間線佢走甩左
新tv show應該會講果到

應該話用咩角度擋可以反射，點樣掟中幾條友後會彈返俾自己等等

係得ca先識玩盾玩到咁出神入化
唔知sam學唔學得黎
其實我我覺得bucky 會用得好過sam

見有負評有無人可以屌醒我

根本就 on9 俾個位佢威之麻
D人話咩漫畫有講。屌，有講又點，問題係佢拎得起個鎚呢個設定好唔好呀
你作到佢打個乞痴殺哂全宇宙都得架啦，咁樣作唔好吖麻
之前講到個鎚幾咁誇依家佢一野拎起不突只，仲用得咁就手，咁雷神收皮啦不如

屌你老味講開就燥
根撚本最後 iron man就唔駛死
大佬依家你咁疊馬，又搶返哂D石，唔用D石都抽贏佢啦
做咩姐， i am iron man，邊個要你殺哂D人姐？依家打唔贏咩？on 9
唔好同我講話呢句野係致敬呀
乜野叫致敬呀？致黎做乜呀？致左會好睇D架？致左會合理架？
致敬俾班友仔懶醒摷返第幾集邊個位做過乜咋
無意義架，致敬

你又知難用？
放鬆d啦

唔講rdj完約
打得越耐變數越多
如果打果時有人死左 果啲人係用石都救唔番
佢係犧牲自己盡快結束成場戰爭 唔想自己果邊啲人無謂死咁解

Avg3 thanos手指都可以捽爆vision個汎金頭 劈爆盾其實都唔出奇

你講既野全部都成立，好有道理，但DS話work既結局就係得一個，吹咩

隊長拎得起個鎚≠佢可以取代雷神
雷神係神嘅體格 而隊長最多只係強化人
如果你咁講 avg3雷神整嗰把斧頭時 係咪等於隊長拎得起個鎚就可以硬食個恆星熱量先
況且依家雷神把主武器一早變成斧頭
又唔係雷神用用吓搶佢把嘢用
之前avg2已經一早講過夠資格就拎得起啦 vision得 cap拎有咩問題

你咁講
其實係咪thor用手套最安全

其實係

漫畫入面係講過個鎚 擁有戰士資格就拎到 黑寡婦同死侍 仲有幾個人都拎到
係復2美隊其實拎得起 佢拎起左少少雷神驚 個導演答話 你確定美隊有認真?
而黑寡婦拒絕 但佢係拎得起

汎金屬唔係地球最硬金屬咩 thanos係外星人 有更強更硬嘅金屬唔出奇？ 但係又解釋唔到點解thor喺avg1用槌打唔爆個盾

唔講已經唔記得咗bp比過新盾佢 你一講就淨係諗起ca用新盾隊bp嗰張gif

咁又點？我都話拎唔拎得起係佢作
佢鐘意邊個拎就邊個拎，邊個拎得起你哋一樣解釋到
唔通其他人又無戰士資格咩？
個問題係個設定好唔好呀
根本就係呢啲大堆頭英雄片角色能力唔平衡，強弱懸殊，有啲角色就會被冷落
美國隊長個設定本身就應該係渣，拍埋去難交代所以先唔合理地整勁佢

美國隊長變老返左嚟
係咪即係無被冰封到？
如果無被冰封到 咁咪改變左歷史？

如果放個鎚係thanos 心口 佢係咪起唔到身

係㗎，呢度擺到明 on 9
之前又話唔好郁個世界，佢咁樣即係分多咗個世界出嚟
雷神拎返個鎚都係

不過呢啲 On 9位就算啦，根本一回到過去就一定會影響個世界，成個設定一開始就唔 work

話你on9驚你嬲
做咩姐你

唔會嬲，講嚟聽吓，我點戇鳩法？

Star lord呢
Ego死咗佢會唔會頂得住啲石嘅力量

咁用鈍器同利器現實都好唔同嘅

地球上最硬
同埋汎金屬本來就係外星隕石
你點解會覺得Thanos冇 或者冇d更硬既金屬

佢仲用得勁過thor

但無可否認個幕機本上係高潮位
係果下CA拎得起 就算之前有鋪排都係型
而且CA個唔設定唔係渣 佢最多都係血少體技勁 打機同漫畫仲少依d角色咩
你咁講叫鷹眼同黑寡婦點算
英雄電影本身就唔合理
你唔問過去另一個Nebula點解識用個手環返黎

其實佢用既招除左同盾既組合技 Thor係雷神1有用過哂

嗰陣ultron 唔係汎合金身
個汎合金身體(vision) 比人搶撚左

傻仔邊個話佢殺晒d人?

諗野諗深一層
冰封之後其實個世界一直存在2個cap😂

我想問。
thor返去以前拎走個搥 2014-2019果個thor用咩？

Your saviour is here!!!!!!!

你低能架？
佢拎得起咪用得囉 係咪對你黎講好困難先明？

但thor喺thor 3入面 thor喺冇武器嘅情況之下都識放電 咁照計個鎚應該係冇電嘅能力

吓 佢講得冇錯喎

講到咁利就應該一野斬爆咗stormbreaker個樹枝柄位啦

咁單呢個，起碼同thanos打到十幾廿秒都勁啦，佢只係最強人類咋

冇記錯汎合金勁係勁在吸收能量

最尾CA係咪就係還返個鎚

唔係CA最後還返去啦咩？

此Post已完

就真係會打唔贏，因為dr strange話只有一個結局可以贏，就係dr strange 舉起隻手指話只有一個機會提示ironman搶手套去撻手指，你睇唔明既話應該要重睇

我都覺得應該傳畀Bucky，
始終實力計，大過Sam
而且輪個陣美國精神，係Sam 同bucky 身上睇到分別不大

Avg 1果陣thor都係打咗一打啫
今次個盾都擋咗好多嘢
反而想知個盾係咪應該擋唔到storm breaker

Vision個身都係汎合金，上集一嘢比人隊穿

如果你有印象
睇上一集黑豹已經稱呼Bucky做 白狼
白狼 係另一個角色
即係已經有另一個角色俾咗佢之後做
所以唔會交俾佢啦

仲記得復1 美隊係戰艦上面俾隻兵仔用槍牽制到佢郁唔到要人黎幫佢解圍睇番而家真係威左好多

我都覺得CA係勁

但係D平民對Bucky可能仲會有誤解
同埋可能CA覺得Bucky始終有強化過同有隻汎合金手 可以保護自己
話哂兩個都係fd

睇個時幾驚會畀thanos一嘢插死

其實wakanda個d係汎金屬
Ca個盾先係汎合金 係誤打誤撞合出黎
所以全世界得一個

冰封之後比自己NTR

Ca2 bucky已經識識地用

唔明開post問其實唔大問題
最大問題係串柒柒

MCU冇分，都係Vibranium

屌你

佢根本set左thanos個體格除左cm無人夠佢打

因為隊長太癈要劇情需要夾硬buff佢

即係係咪captain已經可以叫做雷神 做到晒佢做嘅嘢

ON9在同鍋物先之流咁誤用其他設定代入呢到。eg 現在nebula殺左2014 nebula 佢都冇消失。

人地個時間穿梭理論都唔同其他作品, 你又要捉住黎講, 話一定點點點, 咁你ON唔ON9?

Cap只係強化人嚟，之前用盾擋榴彈都頂唔住

Thanos全力都斬咁多下，斬到盾都爛埋，個人仲受得住未死已經好出奇

CA 識自體發電？

咪係 套戲咪解釋左佢地回到嘅過去其實係等於未來
同埋要擺返粒石去特定時間點嘅原因
屌你老母睇戲唔用腦 淨係睇動作特效？

我無記錯既話，最後個戰佢已經將淨餘既汎合金身改良左自己同埋整左sokovia飛起既裝置
佢同困住既bw講野個幕

汎金屬只係地球上最硬物質,雖然佢都係外邊飛黎地球,但唔代表宇宙冇其他物質硬過佢

好似ego死咗 star lord就冇咗佢啲神力

考慮下重讀DSE未？

我諗拎得起鎚 = worthy = strombraker 使用權

講下我嘅理解

冰封嘅唔係呢個美國隊長
係以前嘅美國隊長
等於同一時間存在2個美國隊長

Hulk入面有講
穿越到過去係創造新嘅未來
穿越呢一刻會成為過去

之後佢又講
回到過去殺死 BB Thanos改變唔到歷史
因為呢個係未來
仲舉例一大堆電影
例如回到未來 話呢D電影亂講

Hulk返去拎時間寶石
古一話 如果拎走
可以守護Hulk嘅現實
但古一所處嘅現實成為一條新支線
而且會因為失去時間寶石而變得危險

但Hulk解釋
只要將粒石放返原來嘅時間位置
支線就會消失

所以 回到過去
等於打開衣櫃拎粒石
而拎石嘅同時會創造一條過去嘅支線
但係
如果將石放返衣櫃
支線就會消失

所以無論回到過去做任何事
只係產生一條支線
而呢條支線唔會影響呢條Main Timeline

仲有Nebula殺死自己
但自己冇死到
所以佢嘅死係創造一條支線

我理解係咁

雷神自己識引電 同 個槌都識引電兩者冇衝突

諗諗下 如果劇情係IM話有人偷左個盾（其實係回到過去隱性埋名既美隊偷），之後整個新既交比美隊，咁美隊個結局就唔駛咁多腦補啦

你唔問下作為神之一族(ASGARD)既THOR體質唔係應該同永恆族既THANOS有得比?

咁而家cap 有雷神之力 係咪即係佢覺醒後都可以徒手放電？

係參考返thor3開頭

我都咁記得工廠個場講

佢問完咪有人答左，件事咪解決左，你d重睇撚真係好煩

唔知有無記錯
Ego係聽到有條友頂得住infinity stone嘅力量
心諗呢個應該係佢個仔
照咁睇應該純粹係靠star lord體格
唔關ego事
Ego死最多無得玩個星球嘅能量

其實可能唔只有一個盾呢
唯一一個依句都係IM老豆講既 都過左70年
依家同黑豹又熟 可能可以整多幾個
同埋其實IM2果陣Tony手上有個半制成品用黎塾起條管整新元素
另外CA2果陣 CA, Sam 同黑寡婦俾九頭蛇捉果陣 佢話套制服俾人收左咁正常個盾應該都俾人收左
但係轉個頭係博物館偷左舊制服之後 又有盾用

等陣又話個盾無敵，玩撚嗮

其實要講支線會有無限條
Thanos 帶左成隊軍隊由另一條時間線飛黎 之後變灰
咁會產生幾多支線

依加應該得3條啦
1）2014 Thanos軍全滅
2）2012 Loki偷魔方
3）主線
4）（尻講）第一次hawk試用，偷走個仔既棒球手套

thor3一開始個鎚放係隻怪個口度整到隻怪唔郁得
但放係抬又唔會整爛張抬

on9仔
放地下會唔會整爛個地跌到落地核呀

智障

佢接果個係斧黎嫁喎
咁Groot又有資格囉

屌你老母弱智仔

想問下咁ca返左過去同條女過
咁原本時間冰封左嘅ca會點？出返個後生嘅出嚟定點？
同埋魔方變左粒石又點解釋？照用？
有錯勿屌 好奇問下